外交部：堅決反對美國濫用國家力量打擊中国...

美國國務卿蓬佩奧宣布擴大「乾淨網絡」（Clean Network）計劃，以保護美國的通訊及科技基建。在北京，中國外交部發言人汪文斌表示，蓬佩奧等美國政客一再以維護國家安全為借口，濫用國家力量打壓遏制中國高科技企業，中方對此堅決反對。美方有關做法根本沒有任何事實依據，完全是惡意抹黑和政治操弄，其實質是要維護自身的高科技壟斷地位，完全違背市場原則和國際經貿規則，嚴重威脅全球產業鏈供應鏈安全，是典型的霸道行徑。

https://invest.hket.com/article/2716951

連外交文都倒模...

不斷用國家力量威脅外國企業嘅支那有咩資格出聲

香港戰狼

你咪講囉
人地照做咋嘛
跟住一句學你咋

堅決反對終蟈粗暴干涉美方內政

咁熟既?

又扮無辜...

維護國家安全為借口

卒仔無心戀戰, 刁帝一意孤行

淨化自己國家關你叉事

Joe Biden 幾時贏呀,就死啦

唔好再推

其實佢乜都反對架啦

唔高興咁你要反制先得架, 死剩把口

佢自己嘅長城系統呢⋯

一再以維護國家安全為借口...
人唔笑狗都吠

制裁美帝
堅決 唔用美國產品

印度都禁喎

點解唔鬧佢霸凌主義